我正式宣布，世界上無一件事難得過永遠做利物浦既球迷

仲堅持做緊猁迷既你
無一條女你係唔會溝到
只係睇你想唔想溝

無冠原因=唔想攞

做阿仙奴球迷

捧得利身浦都係有少少弱智架啦

講到你唔捧就唔係弱智咁

你再嘈我捧利物浦

有 永遠贏唔到曼聯

溝到獌迷既囡？